邊隻保濕mask同cream好用

Kiehl’s

loreal group

Minon 日本開架 抵用

巴定絲先 唔同嫁喎

絲

日本Cocochi AG面膜（金色version最好用）
雖然貴除返開要30幾蚊一塊但對敏感肌黎講好好用
主張無酒精無色素無香料
連我用醫學護膚品都會敏感出事嘅人都無泛紅好水潤

LaMer. 好撚貴 但認真好好用同埋用少少就夠

Curel 保濕cream

呢條片幾詳盡，可以睇吓

唔知你咩budget, 平平地但好用嘅我覺得有：
antipodes嘅manuka honey mask
秋冬可以用first aid beauty嘅ultra repair cream

基本上外國牌子上返外國網買平好多

咁巴用咩

凡士林

係好好用但step one用果包精華勁臭